<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>hypno.cat</title><link>https://hypno.cat/</link><description>Recent content on hypno.cat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://hypno.cat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Contact</title><link>https://hypno.cat/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/contact/</guid><description>La prise de rendez-vous se fait par téléphone, texto ou e-mail.
S&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une première séance avec moi, elle est obligatoirement précédée d&amp;rsquo;un entretien téléphonique avec la personne concernée. Durant cet échange, je m&amp;rsquo;assure que votre demande entre dans mon champs de compétences, que ma méthodologie vous convient, et je prends le temps de répondre à toutes vos interrogations pour pouvoir aborder la première séance sereinement.
Les séances ont lieu au centre de bien-être La Pépinière ou au centre de bien-être Chez Joïa.</description></item><item><title>Déroulement</title><link>https://hypno.cat/deroulement/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/deroulement/</guid><description>Si le client n&amp;rsquo;a jamais fait d&amp;rsquo;hypnose avec moi, nous faisons ensemble une première séance ludique pour le familiariser avec cet état et obtenir les outils dont nous avons besoin.
Une fois familiarisé avec l&amp;rsquo;hypnose, le client est mis en transe pour que je puisse interroger son subconscient. Il ne s&amp;rsquo;agit pas de suggérer la disparition d&amp;rsquo;un symptôme sans en comprendre la cause, mais de trouver une résolution convenable à sa cause pour qu&amp;rsquo;il devienne inutile et puisse disparaître.</description></item><item><title>Hipnosi, en poques paraules</title><link>https://hypno.cat/cat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/cat/</guid><description>La hipnosi és un estat naturalment accessible per a TODES i que es pot desencadenar mitjançant la tècnica en un subjecte voluntari. El subconscient ocupa llavors més espai i pot expressar-se amb més llibertat, ja sigui en un context lúdic o terapèutic. La hipnosi obre un canal de comunicació amb el subconscient, que permet qüestionar-lo, obtenir respostes sobre el que passa "a l'interior" i resoldre conflictes inconscients. El subjecte en tràngol no és inconscient ni manipulable a voluntat.</description></item><item><title>Indications</title><link>https://hypno.cat/indications/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/indications/</guid><description>L&amp;rsquo;hypnose est indiquée pour la déprogrammation de comportements, la libération d&amp;rsquo;émotions refoulées, la gestion de traumatismes, de deuils, de phobies, de douleurs chroniques et plus généralement de troubles psychosomatiques divers.
La pratique de l&amp;rsquo;hypnose n&amp;rsquo;est ni de la médecine, ni de la psychothérapie: il ne sera pas fait de diagnostic.
En cas de pathologie connue, consultez votre thérapeute avant d&amp;rsquo;entamer les séances afin de vous assurer qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas de contre-indications.</description></item><item><title>L'hypnose, en quelques mots</title><link>https://hypno.cat/hypnose/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/hypnose/</guid><description>L&amp;rsquo;hypnose est un état naturel accessible à TOUS et que l&amp;rsquo;on peut déclencher chez un sujet volontaire. Le subconscient peut alors s&amp;rsquo;exprimer plus librement et répondre aux questions concernant ce qu&amp;rsquo;il se passe à l&amp;rsquo;intérieur afin de résoudre les conflits inconscients.
La personne en transe n&amp;rsquo;est ni inconsciente, ni manipulable à souhait. Dans une relation de confiance et de coopération avec l&amp;rsquo;hypnotiseur, elle se laisse glisser dans un état de réactions automatiques aux suggestions, tout en conservant sa capacité à reprendre le contrôle et s&amp;rsquo;y soustraire si elle le souhaite.</description></item></channel></rss>