<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bienvenue sur hypno.cat ! on hypno.cat</title><link>https://hypno.cat/</link><description>Recent content in Bienvenue sur hypno.cat ! on hypno.cat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 23:31:09 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://hypno.cat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ateliers</title><link>https://hypno.cat/ateliers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/ateliers/</guid><description>J&amp;rsquo;organise des ateliers de découverte et de perfectionnement de l&amp;rsquo;hypnose, à raison d&amp;rsquo;un atelier de chaque sorte par trimestre, se déroulant systématiquement durant les week-ends.
Pour être informé des dates de tenue des prochains ateliers, n&amp;rsquo;hésitez pas à me contacter par e-mail en écrivant à gilles@hypno.cat
Rêves et rêves lucides ½ journée, tout public : entre 2 et 4 personnes, 120 € / personne Le rêve lucide est un rêve dans lequel le dormeur à conscience d&amp;rsquo;être en train de rêver.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://hypno.cat/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/contact/</guid><description>La prise de rendez-vous se fait par téléphone, texto ou e-mail.
S&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une première séance avec moi, elle est obligatoirement précédée d&amp;rsquo;un entretien téléphonique avec la personne concernée. Durant cet échange, je m&amp;rsquo;assure que votre demande entre dans mon champs de compétences, que ma méthodologie vous convient, et je prends le temps de répondre à toutes vos interrogations pour pouvoir aborder la première séance sereinement.
Les séances ont lieu au centre de bien-être La Pépinière ou au centre de bien-être Chez Joïa.</description></item><item><title>Déroulement</title><link>https://hypno.cat/deroulement/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/deroulement/</guid><description>Si le client n&amp;rsquo;a jamais fait d&amp;rsquo;hypnose avec moi, nous faisons ensemble une première séance ludique pour le familiariser avec cet état et obtenir les outils dont nous avons besoin.
Une fois familiarisé avec l&amp;rsquo;hypnose, le client est mis en transe pour que je puisse interroger son subconscient. Il ne s&amp;rsquo;agit pas de suggérer la disparition d&amp;rsquo;un symptôme sans en comprendre la cause, mais de trouver une résolution convenable à sa cause pour qu&amp;rsquo;il devienne inutile et puisse disparaître.</description></item><item><title>Indications</title><link>https://hypno.cat/indications/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/indications/</guid><description>L&amp;rsquo;hypnose est indiquée pour la déprogrammation de comportements, la libération d&amp;rsquo;émotions refoulées, la gestion de traumatismes, de deuils, de phobies, de douleurs chroniques et plus généralement de troubles psychosomatiques divers.
La pratique de l&amp;rsquo;hypnose n&amp;rsquo;est ni de la médecine, ni de la psychothérapie: il ne sera pas fait de diagnostic.
En cas de pathologie connue, consultez votre thérapeute avant d&amp;rsquo;entamer les séances afin de vous assurer qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas de contre-indications.</description></item><item><title>L'hypnose, en quelques mots</title><link>https://hypno.cat/hypnose/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/hypnose/</guid><description>L&amp;rsquo;hypnose est un état naturel accessible à TOUS et que l&amp;rsquo;on peut déclencher chez un sujet volontaire. Le subconscient peut alors s&amp;rsquo;exprimer plus librement et répondre aux questions concernant ce qu&amp;rsquo;il se passe à l&amp;rsquo;intérieur afin de résoudre les conflits inconscients.
La personne en transe n&amp;rsquo;est ni inconsciente, ni manipulable à souhait. Dans une relation de confiance et de coopération avec l&amp;rsquo;hypnotiseur, elle se laisse glisser dans un état de réactions automatiques aux suggestions, tout en conservant sa capacité à reprendre le contrôle et s&amp;rsquo;y soustraire si elle le souhaite.</description></item><item><title>Mentions légales</title><link>https://hypno.cat/legal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/legal/</guid><description>Identification du professionnel: Gilles CHEHADE - 30 Boulevard de l&amp;rsquo;estuaire, 44200 Nantes
Numéro d&amp;rsquo;immatriculation: SIRET: 515 053 908 00031
E-mail: gilles@hypno.cat
Téléphone: 07.66.397.394
Assurance: Medinat: MDNA25679
Hébergement du site internet Le site hypno.cat est auto-hébergé par Gilles Chehade sur son propre serveur.
Traitement des données personnelles et utilisation de cookies Le site hypno.cat ne collecte aucune information concernant ses visiteurs, ni sous forme de cookies, ni sous forme d&amp;rsquo;analyses par un service tiers.</description></item><item><title>Parcours</title><link>https://hypno.cat/parcours/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/parcours/</guid><description>2015 Autodidacte Nantes 2016 Technicien en Hypnose Ericksonienne Psynapse, Rennes 2016 Certification de compétence Street Hypnose Street-Hypnose, Toulouse 2016 Certification de Praticien en Hypnose Ericksonienne Psynapse, Rennes 2017 Certification de compétence Hypnose Générale Street-Hypnose, Toulouse 2017 Formation Hypnose et douleurs Hunkaar, Toulouse 2018 Formation Hypnose Expérimentale Street-Hypnose, Toulouse 2018 Formation à la communication avec l'inconscient Hunkaar, Toulouse 2019 Formation à la communication avec l'inconscient (suite) Hunkaar, Toulouse 2020 Certification de Praticien en Hypnose méthode Hunkaar Hunkaar, Toulouse 2021 Stage d'hypnose ludique Nantes-Hypnose, Nantes</description></item><item><title>Questions</title><link>https://hypno.cat/questions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/questions/</guid><description>Tout le monde peut-il être hypnotisé ? L&amp;rsquo;état d&amp;rsquo;hypnose s&amp;rsquo;acquiert par apprentissage: on apprend à entrer en état d&amp;rsquo;hypnose.
Tout le monde peut être hypnotisé mais nous ne sommes pas égaux dans la rapidité avec laquelle nous faisons cet apprentissage. Une minorité de personnes peuvent être hypnotisés en quelques secondes, une autre nécessite de nombreuses heures, mais la plupart des personnes peuvent faire l&amp;rsquo;apprentissage de l&amp;rsquo;hypnose en quelques minutes.
Une fois acquis, l&amp;rsquo;état d&amp;rsquo;hypnose est appris définitivement, il suffit de vouloir entrer en hypnose pour retrouver l&amp;rsquo;état rapidement même après un laps de temps long.</description></item><item><title>Tarif</title><link>https://hypno.cat/tarifs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hypno.cat/tarifs/</guid><description>Le tarif unique est de 90 EUR par séance de 2 heures.
Le règlement s&amp;rsquo;effectue à chaque fin de séance, de préférence par carte bancaire, mais également par chèque ou espèces. Des arrangements sont possibles pour différer l&amp;rsquo;encaissement des chèques.
Une facture est disponible pour chaque séance et peut être envoyée par e-mail sur simple demande.
En échange d&amp;rsquo;une autorisation de filmer, je réalise des séances gratuitement et m&amp;rsquo;engage à l&amp;rsquo;écrit à ce que ne soient publiés que des extraits ne permettant pas l&amp;rsquo;identification du sujet.</description></item></channel></rss>