<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on hypno.cat</title><link>https://hypno.cat/posts/</link><description>Recent content in Posts on hypno.cat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 09 Aug 2022 16:09:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://hypno.cat/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pendule et Pyjama: est-ce que l'hypnose ça marche ?</title><link>https://hypno.cat/posts/2022-08-09/pendule-et-pyjama-est-ce-que-lhypnose-%C3%A7a-marche/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 16:09:00 +0200</pubDate><guid>https://hypno.cat/posts/2022-08-09/pendule-et-pyjama-est-ce-que-lhypnose-%C3%A7a-marche/</guid><description>Résumé
Dans ce premier épisode, je vais pas entrer directement dans le sujet mais plutôt me présenter rapidement, présenter le podcast et me débarrasser de la question principale: est-ce que l'hypnose ça marche vraiment ? Introduction Salut, c&amp;rsquo;est Gilles, pour Pendule et Pyjama, un podcast qui parle d&amp;rsquo;hypnose et de comment ça marche. Dans cet épisode Dans ce premier épisode, je vais pas entrer directement dans le sujet mais plutôt me présenter rapidement, présenter le podcast et me débarrasser de la question principale: est-ce que l&amp;rsquo;hypnose ça marche vraiment ?</description></item><item><title>Hypnose et phobies</title><link>https://hypno.cat/posts/2022-03-12/hypnose-et-phobies/</link><pubDate>Sat, 12 Mar 2022 22:32:00 +0200</pubDate><guid>https://hypno.cat/posts/2022-03-12/hypnose-et-phobies/</guid><description>Résumé: Je parle un peu de peur, de phobie, des phobies de représentation, des phobies traumatiques et de l'accompagnement sous hypnose. Avertissement Dans mes billets, lorsque j&amp;rsquo;évoque des cas rencontrés au cabinet, je ne me sers que de séance s&amp;rsquo;étant déroulées il y a au moins un an, je modifie les prénoms et également certains éléments de manière à anonymiser l&amp;rsquo;anecdote. Par exemple, lorsque j&amp;rsquo;évoque les araignées comme phobie ici, il se pourrait aussi bien que la phobie ait en réalité été celle de légumes, de guêpes, de serpents ou encore des piqûres.</description></item><item><title>Comment fonctionne notre esprit</title><link>https://hypno.cat/posts/2021-05-17/comment-fonctionne-notre-esprit/</link><pubDate>Mon, 17 May 2021 22:52:00 +0200</pubDate><guid>https://hypno.cat/posts/2021-05-17/comment-fonctionne-notre-esprit/</guid><description>Résumé: J'explique superficiellement comment fonctionne notre esprit, en partant du corps, puis de notre sens de la réalité, avant de finir par les états de conscience et personnalités. Je plonge brièvement dans les rêves et l'hypnose, préparant le terrain pour les articles à venir. Avertissement Mon intérêt pour les rêves lucides a débuté aux alentours de 2013, j&amp;rsquo;ai étudié seul puis suivi différentes formations de différent type d&amp;rsquo;hypnose entre 2015 et 2021, et je pratique l&amp;rsquo;hypnose en cabinet depuis 2016 jusqu&amp;rsquo;à maintenant.</description></item></channel></rss>